咪撚忘記今日有一架16座警車落黎既係全部口罩黑衫！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

走呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
去咩黃大仙 狗要追上你可以好快
唔好慢慢行 要跑！！！！地鐵巴士都得

推

Push

走呀

快啲走啦！唔好送頭喇

今次真係要留得青山在呀!!!!!!
打完就走 係唔係連中文都唔識呀!!!!!!!!

有冇圖，miss 左

頭先tvb影旺角 有個 口罩黑衫肥佬軍事大袋 行埋警方前線 然後警就退

打游擊好過死守，返屋企瞓醒再出過去
不被捕先最緊要

be water
唔好硬上

我係now 見到。發生乜事 肥佬手指指d防暴就向後

懷疑狗車扮接放學數據庫

小九防暴警向人群放催淚彈，又開槍，而當中有人係旺角冇裝備街坊